老老實實 有冇巴打唔介紹條女做過雞

好似成堆ptgf
唔介意埋單

屌你老母 做撚壞個市

賺左啦 人地ml 收開3千架

首期都唔駛你俾wo

每次做分分鐘覺得賺左